中環邊度有暖水袋賣?

屌 度度都賣晒

m come

唔係
只係太凍
住緊果度 我懷疑係紙皮牆黎 屌

冇暖水袋，咁買曖包頂住先啦

買個細暖風機放檯底，爽過打J

搵個水樽入熱水，唔好滾水就OK，用條毛巾包住。

Donki?

上環永安？